(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (58)

號外！
牙官終於出Pool啦！仲唔快啲恭喜佢

牙官預測去到第100個po：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

2

Lm

仲有刺激捷徑

Me

聖誕節會唔會好多巴打玩

個個去到58仲扮嘢

留名食花生

很假

我冇嘢好講

你可以同賽巴慢慢玩

之前玩過一個啤牌game 等我搵返個玩法出來先

都無對比圖 評論唔到

其實唔差

你頭先做左啲咩

Me係

玩咩架

Agger

巴打你都

食牛大人

食咗咩湯底

係咩

做乜撚嘢
韓仔食夠啦

你咪韓仔

嗚嗚

做project先

唔撚韓
池昌旭先韓

聽住先 有圖先算啦

專家

？

留名

啱啱食完飯 ching

推

同問

新人留名

唔飲好耐了

true

春袋大戰

lm

又扮

幾特別

所以唔了

加油💪

見上個post有提宇多田光入嚟留名

蝦同魚最愛

係

原來有人識

無人救你

好似好灰

原來

突然咁deep

想念之心巴喺邊
我要飛撲過嚟

真

係咪就嚟唱唔到了？

雷雷

支那嗰啲係咪唔敢出聲

你老味

hmmm
呢個唔得
3/10

就係最想見到呢個畫面

ok

餵我

mo

真
不過發覺雙子座啲人都好中意讚自己

禾是

慘過番印度

圖呢

投胎師

想要咩圖

印度師

田田呢

扮貓

田田

誰是田田

應該係？開始爆

扮黎聽下

睇得出

比安德尊拋棄

田田=圖

唉 做咩有時間唱過

how？唔識用soundcloud

嚇屎

推你去上先

未

係 不過我中意
因為我都好嘈

未係未睇慣定未嘔

Hugo1991

禾呢🥺

生日快樂

why not both

多謝定先

你都係？

多謝

係咪做緊真情？
但我真係要揾下有冇

我人設終結師

。。。。。。。。。
明啦咁

真係好多天秤

hb！

有囉 dnlm 你睇下對上講緊咩

rip

想做粉絲會會長有得去睇佢面試

我真係多謝你阿

tx ！

重有我

然而
佢成日whatsapp我
諗唔明 其實又唔係得罪咗邊個 點解要咁做

連登真係好撚多天秤

攰
不過是但 佢中意點就點

E道有無人聽宇多田光？

我都係

呢道有冇白羊座??

白羊比人感覺係咪好ON9??

？？？想點

16型 玩過 但唔記得咩型

我仔仔
冇感覺

覺得勁懶 就咁2粒字

象🦣

呢隻好樣衰

睇嚟呢度係 天秤vs人馬

睇到第十集 未得閒追

等stephy

牙官好絕

多謝頭頭

Ian
但我主要睇stepy

(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (59)

ENFP

白羊

仲有一個係邊個

而家玩下先

做咩伸脷

祝定生日快樂先

多謝祝幸福

見之前有人講佢出道之前有個男朋友

呢個唔洗講

唔會啦